睇左大半場...真心唔明點解有人迷2和b...

連加特咁既外表，韋碧克既技術...........

下 踢到成個美斯咁喎 ching on9?

因為咩咩妹係雞

咁我寧願出黑b

講完輸2:1，仲敢唔敢講

iwobi如果有沙維小白餵波，成就一早超越美斯

事實怕咩講

關你撚事

黑b真係好過2b

黑鬼幫黑鬼

吹牙！

連加特外表好屈wo

Sorry

點解你好人好姐靚靚仔仔會迷2b🙄

iwobi初出道果幾場好sharp，睇好佢成材

你老母初出世都係處女啦

但你一出道就係臭閪

低質